史篤城降班恥笑區

沙基利

手榴彈戴納

熱烈地彈琴熱烈地唱

邊個攞過

謝斯沙基利保贊果堆

會員沙基痢點睇

好多二手貨執喎

去中游球隊

抵啦
史狗

心都涼哂

jese bojan shaqiri afellay fletcher

諗起史狗要踢英冠就扯哂旗
轉頭去執老婆幾劑先

抵撚死

唔降班唔知史篤城咁多haters

💩

佢地球員踢斷人地隻腳可以boo 9人
證明呢啲閪隊早摺早著啦

champion league同championship league差唔多啦

啱 全隊斷腳死

抵啦, 仲早過包尾個隊confirm

陣間西布朗降仲多

早過西布朗真係

留意到反篤全部都係阿迷嚟

史篤狗

史篤城定西布朗多hater d?
陣間應有埋西布朗降班恥笑區

同佢哋隊365打對台

兩隊同一日降

鏟人鏟得咁開心吖嗱

on9, 9成9阿迷都反篤啦

全隊陷家富
特別係shawcross

個梳高斯終於落英冠
一季有多8場比佢慢慢鏟人斷腳

抵撚死 呢隊閪波終於降

睇下comment
全英超球迷都慶祝佢地降班

唔反史狗對唔鳩住自己啦
之前踢斷完藍斯隻腳
啲球迷仲係咁boo9藍斯
到艾拿杜域又推鳩迪保治出廣告板後面
間接毀左佢職業生涯
史狗全部斷腳死啦
無一個係無辜

點會呀 wba都冇得罪好多隊
篤狗得罪咗好撚打隊 阿獌猁都應該憎佢

阿：ramsey
獌：成日失分比佢哋
猁：6:1

沙基利去利

冇一個係無辜
你同老婆今晚扑嘢慶祝開心d

呢隊踢法過時又沉悶，抵降

抵撚死啦

唔好燈到佢降唔到PLEASE

降左啦

梳高斯最後個球都on99 咁撚樣踢番比人 主場最後一場都要輸波
降班了 沙傑利好波之人嚟 下季走啦

梳高斯條垃圾

大佬呀你咁都要幫史城轉移視線

佢都有今日

降班啦賤種屎狗，快撚啲解散添呀

仲早過西布朗

柒撚到

西布朗睇黎都係劫數難逃
最後一席希望係修仔

咪撚搞史雲斯

@沙xx

好好笑

Come mu la diu

2018年仲係高治正選你都說服唔到人你係認真搞隊波啦
早降早著啦

史雲斯/修咸頓/西含/哈多士

重點是史雲斯同修咸頓場補賽

雞湯爭氣呢場贏波先

係

你躝未

咪又係得堆中下游會執
大小小的球隊都唔會想買佢的人

沙基利 巴特蘭(呢件話35m 只可以買佢手套 ）

反而修頓 有少少貨 前強可能有興趣
好像貝查特 拉美拿 呢ｄ

屌打巴塞嘅史篤城竟然會降班

抄登咩事
呢d垃圾post都有人撐

成篤屎呢啲垃圾球隊都有人撐啦

同埋因為沙基利

支持沙b
尊重啦

哈多士都大機會，最後三場係對曼城，轟，阿

垃圾洗撚尊重咩

沙基利會過邊隊？

紐

手足都笑

過阿妓啦不如，好過用埋晒d咩2&b黑碧

去利狗頂沙拿個位

布力般流浪*韋根

望下今季新特蘭

去左沙拿可以坐後備

史雲斯落後

有冇艾拿杜域個下睇返

沙基利狗